強烈建議藍屍們做個‘真’愛國愛黨撐警人

而家‘國難’當前！
仲唔撚快啲組織人去救國救同胞！？
最起碼要提供自己居所接收逃離武漢嘅同胞？

特別係班官同警啦！
過去半年14億人民支持過你！
你唔係打完齋唔要和尚阿！？
警宿好大嫁，全香港最安全嘅地方！

.

致各伟大的同志同胞们，特别是已在飞机上或高铁上由武汉去香港治病和过年的，我们有重大消息發怖！过去半年，香港政府和香港警察都感受到祖国14亿同胞支持执法施政的热情和热度！现在疫情爆发，正值国难当前，我们正适时报恩！一个地区最重要的行政单位和执法单位，所以我们的住处（礼宾府、各区警察部、警察总部、警察宿舍）都是全港最安全卫生环境最好的地方！此时我们的怀抱必定为同胞们所打开！

係長輩v7朋友圈見到

藍屍們係時候表現愛黨行為